有冇人做緊中銀國際（BOCI)

想問analyst位人工大約幾多？好冇做

>=$22k 放工時間7-8pm左右

咩dept

佢個benefit係咪跟bank有mortgage?
btw有冇巴絲熟cash management/securities operation?想了解多d

business operation,cash management

推

嚟緊做, 原來出手都幾低